［圖表派］恆期跌浪目標26000

圖表派黎講
28400/28100係兩個重要阻力區

今日大陰燭穿曬
合理跌幅應該去到26022

到達站時間大概係4月尾到6月尾

留意番有機會會上一上28400-28600左右再落
到時就真係逃生門

個市如果要轉好，
要穿番29500左右

圖表命中率大概7成，
信唔信就自己斟酌啦。

升就會升
跌就會跌

跌硬落去26000

岩呀

搵個目標嘛

呢幾日收唔到28000就直插了

你，呢兩日上唔番281就凍過水

多謝晒你啊
仲有埋圖咁好
今次大家有救啦

點計出嚟？